有冇巴打係台北

今日諗住去十份，但天氣寫會落大雨
諗住轉行程，有冇介紹